这是种植者香槟，这个词本身就是一种hack，一种作弊码，一种通过暗门直接通向好东西的秘密密码。 你应该喝种植香槟|乔丹米可曼| 2021年2月11日|食客 
 此外，它还修复了在某些情况下，用户输入密码后系统首选项面板无法解锁的问题，以及有时阻止对Apple ProRAW图像所做的更改保存的错误。 苹果推出macOS大苏尔11.2，修复了bug，调整了蓝牙 
 一旦安装，Windows上的Chrome用户将能够访问他们保存的任何密码，或允许iCloud Keychain在macOS或iOS Safari中为他们安全生成的任何密码。 苹果为Windows上的Chrome用户推出了iCloud密码扩展 
 选择您的用户帐户，输入密码，选择重新安装macOS，然后在屏幕出现时进行操作。 如何重置你的设备而不失去一切|大卫·尼尔德| 2021年1月28日|大众科学 
 今天，在密码安全领域工作的一家较大的公司发布了一些消息，指出提供这些工具的公司的业务正在发生怎样的变化。 Dashlane任命hubspot前首席运营官JD Sherman为新的首席执行官，联合创始人Emmanuel Schalit将于2021年1月22日离职 
 当你安全离开后，你把你的密码给走私者，他打电话给经纪人，释放资金。 难民涌入欧洲的走私网络|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月15日|每日野兽 
 warswiki(后来被称为warswiki)允许任何人编辑和投稿，甚至不需要密码。 你可以查阅:维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽 
 Balic声称，他被允许在一个账户上尝试超过2万种密码组合。 “正在发生的3”:更多卡拉·迪瓦伊和其他人的名人裸照泄露在网上|Marlow Stern | 2014年9月26日|DAILY BEAST 
 大多数安全专家认为，黑客是利用密码重置，而不是苹果云本身，入侵了个人账户。 《唐顿庄园》主演杰西卡·布朗·芬德利成为最新的性录像带窃听受害者|汤姆·赛克斯| 2014年9月2日|每日野兽 
 当你进入这个尚未向公众开放的网站时，你会被要求输入你的电子邮件和密码。 伊朗正在使用新保守主义来攻击它的敌人|伊莱·莱克| 2014年5月30日|每日野兽 
 牧师走了过来，用了几句话给了我们口令，这是准许我们进入和平的基督教教堂的标志。 二等兵皮特哈罗德·r·皮特 
 然后他突然向埃德加要密码，埃德加立刻回答他说"可爱的马乔兰" 托尔斯泰评莎士比亚 
 如果他不赶快说出密码，我就不冒险，爬上这棵树。 《比利·威斯克历险记》弗朗西斯·特雷戈·蒙哥马利 
 可是口令已经发出来了，思嘉听起来好像是两个武装的人开始上楼来了。 王冠和权杖|乔治·曼维尔·芬恩 
 外面有一辆马车在等着，克利克喃喃地说着一个他记得很清楚的口令，吩咐车夫把他们送到查令十字街。 神秘之光之谜|玛丽·e·汉休